天花有好多卜泥，點算好

屌 一望到個身就好痕
係咪要用酒精抹下佢

乜撚嘢叫卜泥

蟲黎，貼圖我驚俾人屌

漂白水抹哂天花+牆
再長開抽濕機

利申：啱啱用左兩星期打敗卜泥

係咪話唔好整死佢地，陣味會再惹啲同類黎
岩先張床到又見到

用漂白水抹走佢地陣味
個陣我又係成間房同床都有
因為潮濕有霉佢地會愈嚟愈多
開完冷氣唔好即刻開門，keep住開抽濕機

記得要用有塵袋嘅吸塵機